理性討論 暴動上訴

唔知大家有冇發覺 上訴庭處理天琦案上訴 判詞只不過係喺各案例引當中有利佢觀點嘅一段
如Caird案 只係引當中嘅兩三段
但係判刑又唔走去跟外國嘅案例 佢哋嘅解釋就係之前上訴庭講過量刑起點應該為五年 但又走去以英國一宗涉及誤殺暴動嘅案件（一人判監八年其他人輕判)嚟判刑 仲要申述沒有明顯過重就完事 咁啲案例引嚟做咩？真心唔知求解答
理性討論 有錯歡迎指正